我係藍絲，我想將所有疫苗給我們的警察叔叔先打

我好怕佢地感染，國家送咗咁多嘢唔要俾我哋。警察點解唔係第一批應該接受國家的愛。等嗰班黃絲去死